# Algoritma Tidak Langsung

## Soal

1. Lakukan pertukaran 2 buah angka tanpa variabel bantuan?

### Notasi Algoritma
Menukar_dua_buah_angka_tanpa_variabel_bantuan

{I.S. : }
{F.S : }

Kamus:
---------


Algoritma:
--------- 


References: 
-Swapping of two numbers without third variable: 
    http://www.programmingsimplified.com/c-program-swap-two-numbers)
-Using XOR (Operator Bitwise):
    http://www.tutorialspoint.com/pascal/pascal_bit_operators.htm
    https://betterexplained.com/articles/swap-two-variables-using-xor/